原來飛機豪負碌過撚左既咩公開黨鐵831 CCTV係廢既

黨鐵根撚本可以無視佢地, 姐係只係FOR議員表態